是日金句: People don't get shot for just protesting

Even the internet came down with coVid-19?

正

people get shot because they are rioting